祖記將以C朗,迪列治,賓坦古亞等人做核心黎建隊

DF一件20歲,MF一件22歳,FW加件35歲

GK搵42歲保方

樓主多才多藝，乜文都識睇好撚好j

蛆根本垃圾回收站黎

之前洗1億買個號稱連連入50粒嘅前鋒返黎，點知一黎就成隊入少2,30粒，連戴巴拿都由神射手到得返幾粒

大巴bb專豆呢班垃圾

你識唔識架買返黎係要佢啲眼神

樓主下個po應該講巴黎貼法文link

語言學家都上連登

下季有美斯WO

咁買山狗得啦